新年有d旺 決定每日比幾場料 有信心就跟啦

唔撚係講笑 平時都輸多贏少
但今年新年都幾撚旺

比料我會用加密 唔撚益cd rom
自問燈既就唔好跟 唔好害死埋我

lm

Lm

今日會玩？
呢三日輸左好多

中六合彩先講啦

仆街 六合彩中得2個字

會呀

咁我入500跟

lm gun

Gun gun gun

超勁

買咁大

睇飛 好似幾旺下 支持！

靠你了

請問一陣馬 同澳假會玩嗎？

Gun

Gchi

樓主的確唔錯，不過都係奉勸各位少賭怡情，咁過關買法真係會輸身家，相信樓主應該底厚先玩得起

沾吓旺氣喺度，唔信邪

gun

樓主旺到

gun ar ching

通常多人跟就沉

我呢期都搵夠啦

還

我

汗

0:2

gel

幾時有